825可以係突破口

警員家屬遮打集會

運動走到今日，大家既同溫層好難突破
即係你有咩立場，你接收既資訊就係咩立場

825係最好既時機我地可以經家屬接觸到警察
你要鬧佢地狗又好，死全家又好
我想講佢地好勇敢

拉攏白警，分化警隊，成立獨立調查委員會，unarm 政府，將運動再推向另一階段

借位

被控義士們依家點？

集思廣益可以點樣支持依個活動

推

呢個係邊一邊架？

我地參與就可以將佢歸邊

推到林鄭壽終

推到我個Ex 番黎

推到許志安好番

推到我買到Eason飛